有公務員琴日戴FDNOL口罩收到無理投訴!

有公務員琴日戴FDNOL口罩收到無理投訴!
FB Link:

做得公務員就預咗要小心啲，同埋帶黃色口罩擺明係有意思啦，正常口罩都唔係咁嘅顏色

咩叫正常先, 你睇唔順眼咩色都搵位入啦, 黑白綠藍粉紅
做得公務員就跟contract 做野番工, 唔好自我審查

Pusheen #34252
連登五毛公務員加
Content Farm Youtuber
自己賺VPN錢就無問題
其他人做就話人偽黃
==============================
見到你成日狙擊佢地。咁岩我都有睇果個直播，因為你係咁洗版，阻住其他人留言，咁block你都好正常wo。然後再係連登search下，原來你都有youtube channel。
唔怪得要咁樣狙擊人啦